有冇人見到廢老搶唔到口罩喊苦喊忽個樣好心涼？

早一兩個禮拜唔係話信晒政府冇事嘅咩？ 又話戴口罩係暴徒又盛，家下做咩咁驚青嘅？

#natural selection taking its course